tommy 阮民安唱歌都幾掂，點解紅唔起？

煲底約定唱作都係佢

開始戀愛、終止戀愛、再見41 又好聽
佢把聲好穩定好出，高音位都係佢carry 多
live 唔算最勁但已經好過謝安琪，屌打依家9成歌手
個人又樂觀正面開心同Eason 以前差唔多

點解當年紅唔起？因為2000年代太多實力派？

把聲好正

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

會唔會唱煲底約定

暫時先係榮光先，呢個知名度最高
希望推埋不屈

咁點揀邊個讀宣言？

大家一齊讀 就好比之前中環宣言同115 宣言咁

真心？。。。

因為加埋唔夠五分

好好

多謝關心

成日比人笑係樂壇曱甴

把聲好特別，算高音
穩定無乜走音，連Kay 歌后都唔得

但係佢有啲柒

坤狗當年咁，時勢

條友仲血饅頭過ON Q

佢真心膠姐
屌打坤哥呢啲假膠偽毒

其實論唱功就唔多掂既啦
不過同路人 點都支持佢

佢唱歌好過坤狗啦
坤狗鍊住春袋咁
tommy 高音上得好順

唔好吹到咁大

佢好早表左態啦，
咁佢無咩大陸壓力可以發聲姐
唔通杜民澤何cc又食人血咩

呢兩日又變返地底泥啦

Ching 識唱？其實佢唱功如何？ 我覺得佢啲中高音幾順
低音反而無咁好

依家問點解

明明高登同連登成日笑9佢樂壇小強

佢有大陸生意同潮牌

咁兩登都笑Kay 走音，演唱會咪又係爆哂場

佢咁都發聲證明真手足

冇得解 呢行好睇機遇運氣

第一次聽一般

越聽越有feel

D人話佢人格唔好

因為佢賣演唱會門票，不過收左錢又唔俾飛人。
呢場運動好多人參與，依加係同路人。唔洗亂套光環，幫人上神枱。

有咩問題？

佢真心膠幾好人

收左錢無飛？點解？最後點？

謝謝

因為香港只是娛樂圈，並無樂亶
直接啲講，佢唔夠靚仔(則田，小肥 as same)

我講樣柒

香港樂壇一早唔係睇唱功

因為啲人只係睇樣

Eason都好唔靚仔

笑左佢20年

外型

除左會考差之外，其他好差咩

佢MK Keep到呢個年紀有另一種味道

忽然同路人

真係好聽咩唔識欣賞

唔洗吹奏佢

佢依咖我覺得無咩，但以前黎講的確太前衛

唔靚仔 生得矮

好似有新聞報，嗰期佢扮G dragon

歌好聽唔關佢唱事
佢只係一般唱k level

認真，六月前唔識佢

屌 咪撚吹奏佢 而家佢已經high撚大左

呢幾日有人話佢其實係扮出嚟 想食住條水上

嘩，你打完有冇毛管棟

唔發聲又話奶共
發聲又話食人血饅頭
咁你想點?

同陳奕迅差唔多

無，佢依咖果種頭的確有其他人都有留

咁撚多人屌佢嘅，分化post?
唔理佢才藝方面，憑佢身為藝人，都幫場運動發聲，依家都好應該紅起

係扮又點
大撚把偽人扮都唔撚扮喇

真係咩？之前啲人成日笑鳩佢小強嗰排
佢都好似冇乜點閪面仲笑笑口回應
佢eq都算係咁呀

因為ekids會考5分都無

阮民安涉借Big Bang行騙賣票尾

韓國組合Big Bang大前晚在亞洲國際博覽館開騷，一連三場的演唱會一票難求，歌迷盡最後努力四出撲飛，豈料有人以取巧手段售賣票尾，涉嫌行騙，事件更牽涉前組合E-Kids成員Tommy。

消息人士透露，Tommy在Big Bang來港開騷前，已向身邊好友及圈中人表示有途徑可取得門票，因而吸引大批粉絲入錢買票。但據知Tommy售賣的所謂門票，其實只是票尾。

派女助手出面
大前晚，十多名歌迷到場後向Tommy取票，當時Tommy並未有現身，只派出女助手向眾人派發4張票尾，雖然一行人大為鼓譟，但最終見成功「過關」入場，故沒有就事件多作追究。而前晚Tommy又再故技重施，叫女助手向現場15名歌迷派發7張票尾，據知，因大會保安嚴密，眾人今次未能成功混入場，大感氣結遂要求女助手交代，期間更多次致電給Tommy，但對方一直以「忙」字訣遲遲未肯現身，最終事件驚動警方。

可以睇下佢fb 前兩日捉左3個人黎屌

佢金馬獎個post真係上撚晒腦

咪撚再出奏佢
同路人係好
但佢做好多野都係有目的捧自己上位

吹得就吹
吹水唔洗成本嫁

[弱能兒童]阮民安涉借Big Bang行騙賣票尾

tommy唱歌都吹奏

唔好再亂咁吹奏佢啦

有啲柒味，不過同路人，唔笑佢住

佢呢排想搶大台做

佢老婆係大陸日系教主咁，好撚多時裝品牌合作嫁，人地都付出左成個大陸市場！！

咁快失憶？樂壇小強，mk pop 呢，連登仔笑住講

因為佢個人成日做多左 不討好

叻哥條陷家產囉

人血饅頭

GD嗰首最正

唔好玩啦

始終太MK
樓主唔好吹咁大

但係tommy仔 獨攬3分定5分

佢幾玩得啦
比人恥笑果期 又自嘲

哩一年先彈起姐，以前成日比人笑

sorry.... 唔掂

老實講 唱歌真係唔好聽 如果唔係今次反送中事件 佢都唔會上到神枱

投到佢拎男歌手

因為我哋一齊拍MV。，拍MV。。。。拍MV。。。。。。。講完

係
但佢值得有
一早就表態
又會去遊行
Respect

太mk，有時啲歌詞有少少mk，又咩魔鬼又搶走你，不過歌係唔差。搞搞個形象，可以試下才子風格

樣衰

屌你老母 佢同佢老婆成個大陸市場無哂
每次遊行一定到 又去大學唱歌幫學生打氣 又同牙鄺作曲支持運動
宜家又話人人血饅頭 屌你班仆街係咪咁撚難服侍呀 以你地標準龍門都食人血饅頭啦 分店都開鳩埋啦

佢一定係同路人 雨革已經出緊

底層就係底層㗎啦 蒙咗面都係得五分

唱歌佢都算好撚難聽講真

上次訪問話得佢自己撞彩拎咗1分

tommy睇post唔好為左d on9難過 好多好出名嘅五毛黎

今日大家好齊人
我地一齊拍mv
拍mv
拍mv...

佢邊忽掂

明明佢唱功跳舞都好過陳偉霆
陳偉霆咁垃圾都紅得起

衰MK囉,望落個格衰丫嘛, 香港人不嬲唔BUY呢D
但係你要論唱功, 係唔差, 當然唔係搵EASON敬軒比
而係講緊純論佢唱歌作曲絕對值得更多FANS, 你搵柏豪呀偽毒坤比都得
佢唱功其實絕對比呢兩個好, 佢D高音幾穩幾順耳
佢有幾首獨唱都幾好聽

歌手黎講算唔難聽囉，但唔係大紅大紫嘅人

冇錯佢係同路人 冇錯佢係深黃既

但都改變唔到事實架, 佢作為歌手/明星真係唱歌唔得嘛. 樣又柒.......
唔通一黃就即刻變靚仔歌神咩.......

佢首垃圾好好聽

佢原本咁霉 扮左好過唔扮😂

因爲「利物浦街 」唱得仲好聽？

因為佢同其他偽人唔同 nothing to lose...

OK

我以前女朋友好中意呢首Wo 好Sweet 好貼地

唔通唱每天愛你多一些咩

學歷低 俾人笑弱智

nothing to lose??
你搵下佢老婆係邊個，做咩先
為乜要得罪大陸無左大陸條水

Dance 應該陳勁D

但唱歌Tommy穩定好多

同意。。唱歌真係麻麻 聽過佢live

其實唱功嚟講麻麻扡

我覺得佢作為唱作人屌打周柏豪所有歌

講真點都好過周國賢
如果要投同路人我寧願投俾佢

煲底約定好高音，仲有首終止戀愛，佢都Carry到

周國賢都係同路人既
不過Tommy 唱歌好聽D
仲有首煲底約定太屈

再見41其實真係幾好聽。。你地有無聽過呢首無人提

我都覺得係
我會支持佢，但唔駛吹奏佢
事實上當拿點解咁多人笑佢唔係冇原因，不過佢肯企出黎發聲，應該比d鼓勵，但唔好神化佢上神枱

和你飛都正到仆街

講出真相

連登太多小朋友太易比人呃

佢個套黃色娛樂圈講得幾好架wo

Tommy 個Live都有唱

我都覺得大家唔好太盲目去神化黃既artist可以支持，但千奇唔好吹奏1d本身真係麻麻地既好彩冇人話推佢做最男，又黃又有質素既仲有得揀，例如小明周國賢果d，千奇唔好見係黃就奉到上神枱

P 牌仔又想玩分化

紅左少少之後公司冇捧，後勁不繼。
加上當年做on9野。

娛樂圈一沉百踩就一定嫁啦。
之後仲要唔keep身材，變左肥仔。

講實力，係好過個件冇左影既偽毒坤

tommy都有打手 懷疑你係本人

係唔係博上位都好
佢呢期d行為係幾欣賞

真心。。有邊個香港現役歌手唱到呢2首？
除左Hins 同Eason

假宣傳 真分化但無人睇得出

唔似喎 樓主之前啲Post都有tommy

我真心覺得好聽Lo
以前再見41 已經成日聽

個人認為唔好再吹奏佢
係撐運動就撐 唔駛將大大個光環放完又放

令佢想做KOL

可能樓主就係Tommy

Mv黎講 就有得後製嘅
曲直難分

YouTube 終止戀愛有live wo

佢同佢老婆大把大陸生意。

邵子風係facebook屌9 tommy 話佢係個仆街

係咪認真 成日吹奏到過晒界 佢把聲同唱功都好麻麻。

佢成首煲底約定Auto tune 都好勁架 ching
同路人可以撐 但唔好上神枱啦

*Auto tune得好勁

首煲底真係唔識欣賞

佢仆街都唔係第一日嘅事啦
又走數又賣假飛
立場係黃唔一定係好人
況且佢每次出嚟都慌死人地睇唔到佢咁
你話佢喺呢場運動付出好多真係唔覺
佢本身就係一個零影響力嘅人

佢老婆喺大陸仲有得撈架

煲底約定好麻麻
唔係sell同路人都唔會聽

真

好你老母呀
前晚出咗個post屌柒袁富華朱柏康奶共唔去金馬獎
留言好多同行出嚟澄清係有job在身先去唔到
同埋朱柏康本身就係黃
但佢就要求人地出嚟嗌光復香港先肯信
條撚屌根本一朝得志以為自己係大佬

好似好勁咁，同其它兩個比

香港樂壇要淪落到吹奏佢，好心up,對唔住梅姐哥哥個一代，

佢有大陸市場？

喺度吹雞搞咩黃色娛樂圈
但開始係唔係都捉人出嚟屌
根本就係搶大台做以為自己古天樂

無論讀書音樂真係冇樣掂，好運娶到個老婆

陳偉霆係上面拍戲紅，音樂就算啦，大陸人都覺得唔掂

係 佢開始乜柒都屌 做多左
上次譚仔定唔知邊次開始有咁樣感覺

佢只係其中一個運動有出嚟嘅人
根本唔需要特別提佢

啱呀一路都視佢為一般手足 見到都只係點個頭
但因為佢比較有名氣 講野比較有份量有影響力 就應該要慎言囉

明顯啦

仲以為無人睇得出

佢真係以為自己hocc咁

相信條金毛立場黃係真，不過利益當前咪又係醜陋，只係冇事冇幹嗰陣冇人揚佢出嚟啫

同行都忍唔住篤

打手多撚到

唱live no comment
其實佢好有才華
作曲真係好好聽

唱功大約有鄭中基level

鄭中基高音少少都鍊春袋

推撚到佢仆街

話唱k level 果啲有無睇過佢唱live ??

啱啱先知 原來煲底之約鄺神有份填詞

睇完都唔知佢up 乜

屈得就屈

係佢填架， 佢以前都填過幾首

只要係同路人 劉馬車都變歌神

唔通幾個夾埋屈佢咩 況且佢無fc屈三個演員的確係錯 我見到好多唔知係咪舞台劇界人士幫佢地澄清

唔講呢單
金馬獎單野都抵屌啦
扮大佬屌鳩人唔出席 一朝得志

3個香港人都唔去台灣金馬獎喎，明顯係政治問題。

連登都屌啦，點解佢唔屌得？？

果三個演員扮黃但連去攞獎都唔敢？

一早有訪問講左拍緊戲

佢只係一個阿諛奉承連登上位既小人
屌人咖喱啡，未fc又要求人叫口號澄清
最後佢仲要柒撚埋，比人搵到朱康有係舞台劇即興唱死黑警同叫口號

話佢博上位果D 五毛出黎面對未？

［突發］Tommy已剪回鄉卡！

三個都一齊拍戲？
金馬獎喎
全電影界都知邊日搞，佢拍條毛？同支那人拍？

烏咀狗

我唔太清楚運作 不過我相信有job的藝人全部係可能幾個月前已經安排 入劇組拍戲 飛外地工作唔會去到個個月先故意安排 去逃避頒獎

血饅? 你有比過錢買佢D野咩?

係都腎仔啦

一句講晒睇人係長期觀察
睇佢以前既行為都係靠取巧搏出位
做既野都稱唔上係乜好人
唔知佢真係黃定見到企黃果邊有機會彈返起就企黃果邊啦
就算係同路人如果人品有問題大家都唔應該盲撐

腎仔唱功咁撚廢 tommy屌打

差唔多啦 論人品就撐腎仔

腎仔作d歌屌打啦

佢一早無唱歌搵食La，佢大陸有生意架

佢呢排出黎唱歌你覺得有幾錢呀

佢高調反送中一定係蝕錢多過賺錢

唔係下下錢 係呢行 仲有名呢樣嘢 況且佢個底咁黑 係相當需要洗底

佢呢鋪紅係抵佢紅

你睇下d垃圾都唔出聲繼續奶共
佢都可以，但佢出左聲

奶共無翻身嘅機會 今次可以名利都有 係香港彈返起絕世好橋

佢好撚柒難聽
講完

唔好玩啦大佬
唔係take左side個人就會升幾級
佢live又唔掂 作歌又普通
歌手黎講實力最多係中下
個道理就等於 黃店唔係全部都好食 唔好亂吹捧好冇
真心又好 騎牆又好 人血饅頭又好 牌面上多個人係黃係好事黎 但唔該唔好亂吹捧亂樹敵
之前冇留意開佢，而家個人覺得佢份人太負面太多埋怨而且big ego

Stephy電燈膽mv都唔會走音啦

同Tommy fb 回人comment啲語氣用詞一撚樣
Tommy 本人無誤

係你教我地架 有質疑就唔使fc
如果你唔係阮民安就自拍一張連手寫名上嚟
唔係嘅話你一定係Tommy

條金毛自己最新fb post都識得講，佢12月個舞台劇，3月嗰陣已經firm咗
屌你老母淨係你阮民安啲期可以9個月前定咗，人地唔得㗎？
你老幾啊？